正式宣布 今個星期六係黃店外賣日！

如題

？？？

日日都係架 點解要星期六日

日日都係黃店外賣日！

純粹提下d平時無外賣開既真香港人

因咩事今個星期六係

日日都係嫁啦